## Лабораторная работа №7
## ПИбд-21 Кочетков Тимофей

Разработать транслятор программ Pascal-FASM. Предусмотреть
проверку синтаксиса и семантики исходной программы. Результатом
работы транслятора является программа для ассемблера FASM,
идентичная по функционалу исходной программе. Полученная
программа должна компилироваться и выполняться без ошибок.

### Как работает:
Программа на java считывает код из файла Program.pas в папке проекта, 
преобразует его в код ассемблера и записывает в файл AssemblerProgram.ASM

Ссылка на видео: https://drive.google.com/drive/folders/10xvRsFyE4bug5d0WDgm6_3zIk1erkd7a?usp=sharing
